工場嘅手足放左新年假未？

希望阿蛇做下好心早啲比你地放

放左啦

偷雞？

射左波

我話放咪放，吹牙？

聽日先放

未放

欣榮花園2樓

小心比阿蛇罰冇小息

應該唔係

凍就著多件衫啦 扮病

庇護工場？

新年刀要做牙

同阿蛇講天氣凍可以早放

放左了，今日返去食團年飯